《馬其頓人教我地搞「顏色革命」》

「漆彈真係好用，一來成本低，二來法律風險低。我地弄到政府全棟建築物都是顏料，又不是完全毀壞，最多都是罰款。」示威行列中有批「突擊隊」，佢地會攞住裝有顏料的水槍，射向警察和建築物。「是呀，防暴警察拎住真槍著住防暴裝，示威者的突擊隊就打扮到小丑一樣，手中拎住水槍周圍射……你有冇背包式殺蟲水噴射器？農業用品店應該有得賣，可以裝到好多顏料。」